如果達哥操到好似激戰張家輝咁，會唔會型好多？？

等睇預想圖

等改圖

會媾死仔

唔會

打撚死你

劣到你呢

改靚D可以貼堂咩?

閣下改得好好？

其實唔洗操，肥翻少少已經好靚仔

又瘦又寒背伸長條頸

轟呀

張耀陽咁嘅樣

屌 係人練到咁都型啦

改圖改到咁都出黎獻世

執下啲色水得唔得

點睇?

好似咁樣自然D

都係有陣毒味

比較想睇張家輝頭配達哥身